期間限定港鐵3線故障meme

Yeah

都無停

好似係喎
不過站站停幾分鐘都夠你死啦

改做 壞xx線 就合理

馬屎玩具